深夜分享一個支那消息畀大家，激勵一下大家士氣，唔好放棄

我唔知道有幾多人覺得呢場運動注定輸，覺得香港冇可能贏到中共

我想講，今次其實全世界，包括支那自己都幫緊香港

鬼佬我唔多講，NBA 暴雪之類大家都知

大陸大家呢幾日講得最多係咩？品蔥，上海。

佢哋反共係好正常，一個係反共論壇，一個係畀支那吸血嘅城市

但係我想講，宜家支那宣揚民主主義，好有可能會反噬返佢自己。

如果有關注開NBA戰線應該會知道，大陸戰狼係NBA呢件事先係由聲討Morey（全體抵制NBA），到HUPU等討論區封鎖討論（恥笑討論區為咗利益限制言論），到上海賽（恥笑上海人冇骨氣），到深圳賽（恥笑中國好多人冇骨氣）。

到咗呢個階段，戰狼依然係認為中國NBAfans跪，唔係政府跪，即使政府唔畀戰狼帶國旗，帶banner入場（我都唔知戰狼係曲定直）

不過今日大陸重新轉播NBA，戰狼終於知道：屌，原來支那真係咁廢

網上言論開始變

NGA討論區，大陸暴雪game討論區，但係因為大陸以前魔獸實在太hit，其實唔關暴雪事嘅分區都多人

HUPU，當然少不了大陸最大籃球討論區

大家可以見到，大陸嘅戰狼已經開始懷疑自己一生人一直信仰嘅國家民族節氣，咩骨氣，咩中國人站起來了

宜家支那係內憂內憂外患，點解要咁輕易放棄，點解要放過整個地球最邪惡嘅共產黨？

我po出去我就會上床訓，朝早起個靚身，食個靚茶，返個靚工，然後七點同各位不見不散

點解你唔print screen要影相

左膠 女人 我請你地唔好再講夠啦唔好打死人啦 唔好阻住手足！而家打仗呀 黑警畜蟲打我地d手足個時你地有無衝上前講唔好呀夠啦打夠啦打死人呀？你地淨係識跑！

推

大家有多餘時間既就記住上去反串小粉紅撥下火

睇得好辛苦

支那轉播番nba?有冇汁？
有既我方便放上微博撥下火

我諗都係2個可能

1. 唔知可以print screen

2. 用Apps上連登 同時用電腦上網

電腦連登因為某啲原因登出左
例如刪瀏覽器歷史
(唔記得密碼 又廢事重設) / 保安原因
電腦版連登用唔到

所以就用電話cap圖 放上連登

香港人！加油！

屌你唔print screen好撚難睇

電腦唔識cap姐可能

不見不散

我電腦睇緊live

當時睇緊LIVE，冇考慮圖可讀性，而且其實我係打算分享呢個消息，上大陸討論區係好多呢類“這個囯不值得愛”系列嘅言論